多謝白警協助拆鐵

有冇諗過點解上水隻狗咁光明正大

一當然可能係佢地蠢
不過姑且聽聽二

上水一出咗狗，輿論即刻口殊筆伐，當中不缺以下言論：
「政府故意停鐵，阻礙市民返工」
「警方臥底嚴重破壞港鐵，做成市民不便」

其實已經到咗十月，政府民意已經輸到貼地，佢地一早已經唔介意會唔會輸民意，佢地只係想止暴，因為和理非任你點舞都威脅唔到政府。至於國際線？人權法案過硬，點都救唔返，wfc。
俾大家見到狗臥底係黨鐵站內，大家就會一齊譴責政府，譴責狗方故意破壞黨鐵，「妨礙市民日常生活」

於是乎當勇武再次想主動幫黨鐵裝修時，佢地就要開始考慮：「死啦，我地再搞鐵，會唔會搞到一般人？會唔會迫走淺黃？大家都話搞鐵等同妨礙市民喎？」

又或是各位連登仔開始怕失民意，開始各種叫停裝修黨鐵。

無論點樣，都或多或少達到止暴既效果，因為40幾個站，每個守30隻green object，千幾人無可能日日夜夜守鐵。林鄭係想借此加大大家對拆鐵既心理負擔。

因此我地要講既唔係「譴死黑警破壞黨鐵」，而係：

多謝白警協助拆鐵

周街貼去贊揚拆鐵既白警手足唔該

多謝白警協助拆鐵

白警我未聽過呢個terms

文宣部，請宣傳下：幪面同無編號嘅黑警原因係混雜咗公安/解放軍嚟

白警??

曲直不分

唔好靜係叫人做啦
自己整張圖好閒架咋

推啊推推推

總之拆鐵一定係啲狗所為

大家記住用不推文回覆

.